［被消失］RTHK訪問嗰個世衛專家喺WHO網站消失咗

邊個話國際戰線無用㗎？
大家繼續努力！

原文：

亨行都話要焦土投建制, 你唔識就收聲

咩事

Lm

以為樓主你話條片消失咗

咁快

中國落order被消失

欲蓋彌彰

C.H.O.同緊香港人玩網戰
五毛come on

成個twitter都係

推

似流料喎

第一條link 2019年嘅cache已經無佢
第二條link 有佢相同bio，唔知點解條友話冇